完全想像唔到愛過嘅佢要結婚

點睇你愛過嘅果個佢結婚 你係婚禮現場係咩感受？曖昧過又好 一齊過都好 或者一直對你好好嘅佢 乜真係會享受到場婚禮咩？

有冇人試過 好想知咩心情 一個唔覺意有眼神接觸 對一對望 啲回憶返哂黎 諗到都心酸

你又唔係主角使咩享受個婚禮

唔好諗 當佢冇存在過

想像緊自己結婚或者出席自己愛過嘅人嘅婚禮 唔覺會好心酸咩

你挽著他 他挽著你 向我走過來 同桌的人蜂擁而上 將你我隔開
我乾杯 你隨意 這是個殘酷的喜劇 我的人生早留在你那裡

我卻還要故作瀟灑地 你和他 我和你 這是個諷刺的交集
是你太殘忍 還是我太天真 你要我來 就真的出席

我的請帖是你的喜帖 你要的一切如今都變成我的心碎
你總是太清醒 我始終喝不醉 連祝福 你還逼我給

你的喜帖是我的請帖 你邀我舉杯 我只能回敬我的崩潰
在場的都知道 你我曾那麼好 如今整顆心都碎了 你還要我微笑

你和他 我和你 這是個諷刺的交集
是你太殘忍 還是我太天真 你要我來 就真的出席

我的請帖是你的喜帖 你要的一切如今都變成我的心碎
你總是太清醒 我始終喝不醉 連祝福 你還逼我給

你的喜帖是我的請帖 你邀我舉杯 我只能回敬我的崩潰
在場的都知道 你我曾那麼好 如今整顆心都碎了 你還要我微笑

我的請帖是你的喜帖 你要的一切如今都變成我的心碎
你總是太清醒 我始終喝不醉 連祝福 你還逼我給

你的喜帖是我的請帖 你邀我舉杯 我只能回敬我的崩潰
在場的都知道 你我曾那麼好 如今整顆心都碎了 你還要我微笑

即場拖走佢

諗下以前顏射佢個樣咪開心番lo

從前話過嗎非我都不嫁

淡淡交會過
各不留下印

點會唔留印

但是經歷過最溫柔共振

有冇人試過 或者結左婚嘅人有冇請過呢啲對象出席 ？推

曖昧過 一齊過 單戀過

又唔系個個天生都識得把握愛情既

一切就好似一場夢咁
醒後要繼續生活

求婚大作戰

不能回頭 多年前早明言不能回頭